200萬人就激嬲14億，史稱什麼？

1. 平均1人激嬲700，仲要9成係鍵盤戰士、冷氣軍師、花生友

2. 一日內恆指蒸發5.5%，阿里騰訊美團小米單日蒸發愈4000億元

3. 痛失台灣

三國赤壁之戰都不外如是

陳同佳之禍

攬炒之戰

死mk妹勾佬就勾佬啦

拍乜嘢片

明明好似曾蔭權hea 下 hea下，小做小錯，根本就唔會搞到咁

振英月娥功不可沒

綠帽之亂

溫水煮蛙到2047喜迎真正淪陷係唔得既

同佳起義

綠冒真係害人不

曾蔭權要坐幾年先甩到，講到尾，選擇題，做狗定做返人

咁都要隻小學生係都要戰狼性中國
玩咩民族主義嘛

攬炒概念好似係由二百萬人遊行、71攻立法會寫下「是你教我和平遊行是沒用」才開始

（有錯請更正）

帽

捉撚啲商家老唔比錢就坐監
美國制裁驚閪

曾蔭權當年嘅高登仔：我係中國人呀屌！

中出事變

琉璃心之亂

綠帽之夏

淫亂嘅惡果 ....

榮光抗共

平均1人激嬲700
見到個呢個計法笑到我仆街

雜種變法

1個人激嬲200萬人
呢個點計

未必關事
我印象中攬炒隻字好早就出現
意思係支共既然搞鳩香港令到我地變差
咁不如一齊變差 我地死都要搵埋你落水咁

睇返"是你教我和平..."個意思
呢句野似想表達"我地遊行政權唔理唔做野, 依家係你迫我地咁"

意思上同攬炒差好遠
利申 憑印象講 唔知準唔準

同佳之變

重點係比綠帽佢戴果條友

777 on9橋事變

無佢班00後仲食緊探魚

屌 到時我都收成期喇 香港巿關我鳩事咩

on9橋

近平之治

香港獨立戰

同佳帽事

好似再早d，係攬少巴登報果時出現

蟻多嬲死象

綠帽之禍

史稱 時代革命

香港抗共之戰

你估港獨之父流㗎？

果14億日日都嬲嫁啦傾一國之力嬲足百國

讓行動文宣覆蓋率更高之方法

大粒墨之亂

派帽果個先真係勁
其實係佢引起成件事
但冇人知佢邊個

白袍陳慶之
綠帽陳同佳

連登仔唔好睇少你自己

我哋一石激起千重浪

直接叫
光復香港 時代革命
咪得囉

如果中共贏左你甚麼史稱都沒有

香港獨立戰爭

分治之爭

王子復仇記之與港英女間諜有個約會

唔係香港人未必識笑

push

中國歷史
外國勢力第二次侵華

外國歷史
香港之亂

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

撈埋一齊，一行失台

睇返攬炒巴就知

Push

亞洲版大衛之戰

史稱 良心大戲玻璃心之蝴蝶滅國記

簡單直接

到時真係同你個名一樣 之後打返自己人

安屎之亂

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

比帽陳同佳帶條友先係幕後黑手

2. 一日內恆指蒸發5.5%，阿里騰訊美團小米單日蒸發愈4000億元

爽啊

星期一再跌多d

認真一問其實比帽陳同佳嗰個人係邊個
佢先係最大贏家？

其實下星期仲會跌
可以同你講唔止蝕咁少錢

以小博大 貢桿貢桿再貢桿

推
理性同時都要多D 正能量

玻璃之災

平均1人激嬲700
有種好宏偉既感覺

大粒墨之春

攬炒係由612開始講
當晚攬炒巴係第一次出po提及攬炒
嗰陣嘅攬炒都只係要外國取消班少數派嘅護照
要佢哋永世留喺大灣區
係之後先越做越大
攬炒變成係攬住中共一齊死

應該話胡溫年代仲好地地，台灣擺到入口咁滯，習帝一上場就

#Letskillchinese

邊有14億丫
牆內有七成都返共丫
屠殺新疆西藏同香港
都係做比牆內嘅人睇
等人民如睇恐怖片咁怕鬼
怕自己維權會比中共殘害
不知幾多沉默大多數想反共
向牆內有邊個想做中國人丫

佢老豆老母先最撚戇鳩
搵民建聯幫手

樓主個命題定咗HKers vs NMSLese

我覺得應該係 NMSLnese vs Civilized World

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

扑佳之亂，綠帽效應

我知實會有人咁講，所以特登唔寫14億的什麼，而係口交部所講的14億

呢個叫香港獨立之路
唔係乜撚xx之禍

史稱武(肺)林(病)之禍

以寡勝多 小氣之戰

大陸人一人一篤口水
我們都死撚左了

中共繼續玩悶聲發大財嘅話
真係可能見到美國車尾燈
有錢齊齊揾 唔突然間搞鳩香港政治
得閒將異見者送中都冇人會理
仲要weekend一車車上深圳食海底撈
台灣又有機會文統埋

依家隻小學雞真係冇撚腦 同以前啲昏君一撚樣

佢本事

咪就係時代革命囉
叫咗差唔多成年都唔識
罰抄100次

竟然無人答蟻多嬲死象

古有黄巾之亂
今有

港獨父母講假架？

而家中共搞死香港咪真經濟攬炒

我敢講有9成9

亂乜撚，講到為反抗而反抗

綠燈起義
綠光為記，革新時代

2019年，墨mk陳同佳，綠光蓋頂，弒其囡，棄其屍於喼中而歸。惡婦林鄭欲趁機送中港人未果，引爆起義。習總怒，欲以國安法壓之。

仆佳...係佳佳先啱

林鄭1個激嬲700萬
史稱什麼

中共=曹魏
台灣=劉備加東吳
中華民國地位=劉皇叔漢室正統地位
韓國瑜=張昭
蔡英文=周瑜
台灣人民=孫權
香港=火船
結果:孫權(台灣人民)選擇主戰派周瑜(蔡英文)放棄投降派張昭(韓國瑜) 劉備東吳(台灣)得以倖存 火船(香港)大戰後燒到無左

史稱大粒墨之亂

2014 高登仔: 交叉手非暴力呀屌

陳同佳之亂

Sorry，我錯

呢家都仲有班

我想講19年頭其實支那既文化已經喺香港紮根
嗰陣多左好多左人睇蝗綜藝
cctvb喺黃金時段播買返黎既蝗劇
令到我地有時連講野都夾雜左啲支那人先用既字
岀到街多左好多嗰陣上面好興既嘢食 有啲直頭走埋落黎開鋪 而我地又會上去食野
六月中之後 所有野都唔同哂 我慶幸我比反送中呢單野叫醒左

話唔定習帝先係最想中共倒台果個

黑色革命

2019年 係咪可以寫成咩辛亥 己亥 年

月娥之禍

繼承廣獨之父習仲勛嘅基因同遺志

你識咩，佢捉緊的棋，叫讓雙車，台灣香港兩隻車都可以唔要，一定係高手中的高手

你班仆街仲成日標籤00後
明明之前大把90後都中意支那嘢

飲緊閪茶

係
好多黃都唔知

其實係激到一個小學雞
actually not hard

唔好咁明好無師兄

叫綠色行動算啦

屙屎之亂

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

要回血啊 等唔到2047 喇

綠帽激發國家安全法

大媽之亂

曾蔭權坐完監
我更加相信當年曾蔭權背後已經盡力幫香港擋咗幾嘢

香港由2019年開始，進入了連串獨立運動的時代，史稱時代革命。

咪撚打飛機啦on99

佳台之戰

睇完蘋果幅圖，二百萬人至少中一條，仲等乜？

黃巾之亂

戰狼200萬

一切可以由一個陳同佳講起

其實中國冇14億 實際的7-8億

柒娥之亂

當年胡溫主理，維尼勢力未抬頭，佢地仲係會搵港英班子出任要職（不過個時新疆問題已經處理緊，唔可以話胡溫比維尼好），同今日比，舊屎當然無咁難食

話事話 佳仔心情好番D未?

乜唔係班撚屌導尻佢老豆母嫁？

佢地主動拉民建聯幫手架
衣家就深潛係咪比人滅咗口都唔知

雖然佢都唔係做得好好 但起碼佢係真香港人先

滅咗口都抵撚佢地死
幫唔落

又唔好下下搵00後講
出去食子彈既好多都係00後黎架

食子彈之前咪食探魚囉唔係林鄭佢地仲食緊